話你知美國再搞幾多小動作，我地中國人都係唔會跪低嫁

呢個世界唔係你話想點就點 為所欲為
即使你地強權打壓
即使我地四面楚歌
中國人就係有骨氣
點都會係世界殺出一條新血路

中國加油
打倒美國帝國主義

話你聽小花搞幾多小動作 我地巴菜都唔會驚